點解唔貼啲黑警大頭係自己區嘅連儂牆

好似咁做會唔會逼死啲休班狗

開始掛住隻揪Sir嘅連儂牆了

請參考大埔連儂隧道

淨係清有樣果張姐
撕一貼十

如果晚晚都貼 佢地咪晚晚都要出動